62國撐澳洲推疫情調查 包括中國盟友俄羅斯

Australian Prime Minister Scott Morrison Source: AAP

澳洲早前推動對新冠病毒疫情的全球獨立調查，惹來北京強烈不滿，但事件有突破性進展。印度、日本、英國、加拿大、新西蘭、印尼、歐盟27國，甚至中國的盟友俄羅斯，也表明支持該調查。

契哥又咁撚條契弟

堅堅/爽爽/春春：堅決反對，別有用心

強國表示理撚得你

俄佬死到乜咁
搞到人地都要維穩唔郁你至假

俄佬：我冇依個盟國wo

俄佬今季經濟都收左皮點都要填返條數

次次都當契弟係狗咁撚

正常人 都會讚成 查啦
預防同樣事情再次發生

其實香港應唔應該加把咀去支持？
如果想香港獨立， 就應該當自己係獨立國去參與國際事務。加上香港都係受捐國之一。
不應再口頭獨立

普京出到聲甴種夠膽扮聽唔到咩
叫件鐘南山出嚟爆料或係下邊D人自把自為睇怕都係針對調查案既伏筆嚟

武漢市政府做咗condom

俄：不嬲都係我搵佢笨柒 邊有「盟國」咁高咁大嘅地位 從來都冇

契哥俾條契弟搞到全球第二多case
經濟損失叫條契弟賠啦

調查係為左唔會重覆犯錯
但支那人唔識呢d野
淨係覺得人地別有用心 想揭佢醜事

//中國的盟友俄羅斯//
係遠東索馬里日日幻想俄羅斯係中國盟友

維尼唔係無晒朋友 只係各國喺外交上同支共保持「社交距離」姐

疫情同油價搞到俄佬雞毛鴨血...

自從俄佬公佈真實感染數據就知佢申請緊加入百國聯軍

推呢個先

中共有撚盟友

全部比錢收賣

如果唔係契哥做咩要條數篤到咁大

甚至中國的盟友 契哥 俄羅斯，也表明支持該調查。

哩次全世界更加明白五大訴求同獨立調查警暴，港共如何堅決反對。

全面排支

契哥本來諗住4月尾定5月頭搞投票稱帝, 而家無啦
民望仲係咁跌, 契哥比條契弟累到無得做皇帝仲唔一拳打撚死條契弟

可能有錢分
老虎都出左聲先啦

契哥claim賠償

俄佬係諗住屈落美國到

大陸仔：俄爸爸唔要我

八國聯軍係有俄佬份

割香港加南越
為獨立鋪路thanks

上微博做小粉紅潑下，睇下夠唔夠胆屌契哥？

官方一定話唔支持, 呢d野要民間搞

同時支持台灣加入世衛

港共一定會岀聲，衝岀黎認其實香港先係源頭，話係香港人帶病毒返武漢

盟咩友
擺明當支那水魚

咁查左出來原來係雜種隱瞞疫情禁住唔比講,
咁呢方面支那可以做咩先可以"唔會重覆犯錯"?

嗱嗱聲磅水啦！望！

咪撚跪呀屌你

政治操作 不得人心

等睇中國制裁俄羅斯 抵制俄羅斯石油

武肺阻撚住普京稱帝佢唔嬲先奇怪

gogogogo!!!!!!!!!!!!!!!!

契弟的事 能算盟友麼

推，民間發聲推上國際，再引柒婆出嚟反對

因為契哥都俾契弟累到食哂屎

Scott Morrison 訓醒拿？
Anyways ...支持
大不了凍結支拿人啲係澳洲啲資產
淨係一個孫立軍，係澳洲有200憶
邊個怕邊個？

俄羅斯爸爸做咩支共都唔夠膽出聲架啦

Push

唔推個波落支那度唔通自己食咩

衰軟必豬

契哥真係從來都無令人失望過

依家疫情 俄羅斯好似歐洲第一最嚴重的國家
全球黎講應該僅次於美國
本來三月個陣俄羅斯都未有事 點知最後都係爆到仆街
成件事打擊左普京的威信
作為威權政府 緊係要轉移國民視線啦
所以依家俄羅斯一樣要搵個Scapegoat囉

口交部：俄羅斯支持沒問題 其他國是別有用心

牙爽：尊重俄方決定

學英國佬十九世紀玩光榮孤立

佢不嬲醒咗好耐

強國表示：夠做埋黎囉

Sorry跟唔晒，俄好似都繼北韓之外算係快封終國，點解爆得咁勁

盟咩友 中國同俄羅斯從來都唔係盟友

支持割讓東北三省比契哥

推

因為漏咗封歐洲

支那傳去歐洲，再傳去俄羅斯

The EU draft resolution now has 116 co-sponsors, after the entire African Group and it’s member states joined the initial list of 62 countries, which included Australia, Russia, the UK and Japan.

The countries now backing the inquiry are Albania, Australia, Bangladesh, Belarus, Bhutan, Brazil, Canada, Chile, Colombia, Djibouti, Dominican Republic, Ecuador, El Salvador, Guatemala, Guyana, Iceland, India, Indonesia, Japan, Jordan, Kazakhstan, Malaysia, Maldives, Mexico, Monaco, Montenegro, New Zealand, North Macedonia, Norway, Paraguay, Peru, Qatar, Republic of Korea, Republic of Moldova, Russian Federation, San Marino, Saudi Arabia, the African Group and its Member States, the European Union and its Member States, Tunisia, Turkey, Ukraine and United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland.

屌，連阿非拉都背棄小支支

喂本身真係強國搞出嚟
咁都叫scapegoat?

正啊喂

點解要反對呢

以前：英國嘅friend 唔敢出聲

疫情後：發起支那包圍網

澳洲咩事勇咗咁多

班歐狗永遠冇好帶挈

依個世界係有人將抗疫不力同中國播毒分開

澳洲今次點解咁勇武

一向都係美國係亞太嘅堅實盟友

應該係全球疫情調查，才能真正找到源頭。

但係澳洲一直無出聲 今次勇撚到

因為澳洲被中共逼左入絕境。 好似話租左佢戰略要地99年，

藍絲: 行得正企得正怕咩查?

俄國: 支持查你, SO WHAT?
中國:係既係既...

Darwin港口果單嘢？

佢話查源頭姐
冇話喺邊個國家查喎
況且俄佬撐得既十成十有伏啦

俄仔亮劍

澳洲係今次反共先鋒，前過美國

反而想知有邊62個國家

中央政府支持武漢政府依法施政。
反武漢政府就是反中央。
堅決不允許做condom

有唔對路既時候 俄羅斯一定會第一個出黎咬支共.

契哥落咩決定需要問過你支那國咩

學維尼統戰

契哥自己都死咁多人，呢個仇點會就咁算

俄羅斯一日一萬個確診仲唔支持查9佢老母咩

不嬲都有出聲， 5G禁華為都係澳洲係5眼提出先， 王立強單野又撚到中共， 近年收緊移民政策都係

以支共作風，一定會私底下用喪權辱國嘅offer去哄返普京

契弟仲唔借機罷買契哥貴石油

有本事咪向俄爹攤大手板攞返海參威囉呵呵

查完仲要懲罰

其實估唔到不丹仲有白俄羅斯都撐

傻嘅都知同老美同陣先係最大利益

62國
距離百國聯軍仲差小小咋

但香港唔爆，好冇說服力

最新數字已經破百

樓主pin this. 民記發聲支持 攬炒g20登報

證明佢都忍左好耐

暫時最大利益係咁做 撚下契弟回血先 希望佢撚到契弟半殘

俄羅斯俾武漢肺炎害到雞毛鴨血唔係唔查呀？

A

今日開始
唔食鮮牛
只食澳牛

只要清算武漢肺炎嘅源頭就可以挽回民望

唔洗找數

呵呵 正

談生菜係咪驚到唔敢出街~

唔理咪夠晒理由全世界開鳩佢拖囉

好囉 今次仲唔百國聯軍

其實全球奶野 香港政府冇問題咩?
有幾多支那人係經香港出而香港政府冇封過?
根本香港政府有份幫共產黨搞鳩全世界
所以香港人應該支持查鳩共產黨之餘更應該查鳩埋香港政府

點解我住澳洲
都會覺得佢地仲奶緊共

勇咗好耐啦
華為5g 都係澳洲帶頭 反

63國撐澳洲推疫情調查 包括香港

地方政府同中央兩回事
啲學店奶到落地核

所以香港人民更應該同香港獨裁軍政府切割
愈早切割， 愈早踏入獨立之路

早排支那想係澳洲對開個圖拉吉港起野， 比人起埋哨站係自家門口仲得了？
同當年拉包爾係澳洲附近一鳩樣都係條刺黎

俄佬又出賣集細佬

緊係喇
比條契弟搞到奶埋一份
仲要排第二

我明 但係成個Tasmania 都割撚埋
啲本洲民眾仲未醒，
啲女權左膠仲係撐支共保經濟

SA NSW VIC
基本上都係笑住賺人仔 引狼入室食本地中小企

中央就邊屌邊收錢 貿易如常
華為其實未踢走 佢滲透咗電訊+固網

鬼咩班阿非拉兄弟叫小支支減免部份債預講左成個月有多
講到口都嗅埋隻雜種都無d表示
咁忘恩負義阿非拉兄弟點會唔心淡呀

難怪會有同感

俄仔自作自受者
俄國近呢十年一直用移民去滲透歐洲，特別係東歐同北歐三小國
然後班移民中哂招，又因爲佢地都有俄國公民身分所以無得封關拒絕入境

俄狗今次都雞毛鴨血
支那狗唔賠返一千幾百億美金比契哥都唔好諗住搞得掂

116個國家已草擬一份決議案，要求展開公正、獨立和廣泛的疫情調查。
這其中包括非洲54個國家、歐盟全部27個國家，以及巴西、南韓、墨西哥、土耳其和新西蘭。

外長派恩（Marise Payne）表示，調查這次疫情以免日後重蹈覆轍是重要的。
她說：「這個疫情的獨立調查收到正面的支持，它有助世界汲取必要的教訓以保護全球衛生。這關乎協調國際社會，以裝備好改善應付下一次疫情和保護我們公民安全。」

好似而家威脅如果中國搞澳洲就會收返

包括非洲54個國家、歐盟全部27個國家，以及巴西、南韓、墨西哥、土耳其和新西蘭。

食碗表，反碗底

佢話查源頭姐
冇話喺邊個國家查喎
況且俄佬撐得既十成十有伏啦
叫佢查翻美帝轉頭就有份

俄羅斯出聲，支那仆街了

尊重俄方決定

冇做錯怕咩俾人查

而家總理擺個款出黎
Value cannot be traded
民眾歸晒邊

@ Lone Warrior

可唔可以用民間身份登報支持？

但佢地好似係想世衛領頭

推呢個

我記得有一年嘅新年講辭普京話佢哋從前現在將來都唔會有朋友

push

應該唔會，澳洲帶頭既話一定focus落中國度

美國做野五眼開始歸隊嗎
同埋上次間諜投誠小支支露左底d所謂反制力度有限
同埋得罪開都唔差在踩多幾腳
反正小支支咁小氣本小氣薄係咪都mark左你個名架啦

但中國2樣都係，分開都無用

支蛆幾時鬧契哥

S

一個與世無爭一個歐洲最獨裁

叫每個區議會pass 條動議 支持澳洲政府查源頭主張

搞姐妹城市都知佢哋未夠膽又呢樣果樣 而家支持人地簡單好多啦 試下個合作模式都好

因為你先入為主，覺得有人同共產黨做生意=奶共

唔好同共產黨一般見識啦，做生意係應該公平。你個奶共概念係因為你潛意識上覺得中共嗰套 ‘我買你嘢係我俾錢你賺，我賣嘢俾你係我優待你’係常態，但事實上人哋做生意嘅，賺住錢嚟屌第樣嘢係無衝突

要徹徹底底將香港同支那分開，港共/支共不代表香港人

俄佬指在攞著數 唔代表佢想中國死

支持東北歸俄